你地屋企係咪呀媽做哂家務?

我屋企係老豆做晒

老豆唔使返工